唱《今天我》就on9、港豬、鳩唱；唱聖詩就基督徒好嘢

喺外圍唱聖詩同唱《今天我》有咩分別？
一係入去唱
一係上禮賓府唱俾教徒林鄭聽啦

人地教會唔係政黨，欠左你？
老奉去搞政治？而家人地肯搞，我拍下手支持下又唔撚得？

Sorry香港宜家正值歷史危機當前我想同大家講少少嘢

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，甚至罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

香港和理非佔大多數係事實，我都明絕大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家應該要用盡合法方法全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，去爭取更多市民同國際社會反送中，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。

咁又唔見你拍手支持泛民？

留意番
「一係入去唱
一係上禮賓府唱俾教徒林鄭聽啦」

瞓左無睇，泛民係唱片公司？

得喇，唱《今天我》就on9、港豬、鳩唱
唱聖詩就好嘢

生死存亡
放下私怨
大家都係同路人

有時我都搞唔清，究竟係遊行示威，定唱歌示弱

Btw比d掌聲自己，下次七一再出黎好唔好呀！

你真係on9 呢個時候仲搞私怨

係唱聖詩或者可以感動梁美芬、周浩鼎同何君堯改變立場

咪俾條on撚9分化
基督教好波

「一係入去唱
一係上禮賓府唱俾教徒林鄭聽啦」
咁都叫私怨就無得講

五毛黎架

去信埋主仲好呀

話「一係入去唱
一係上禮賓府唱俾教徒林鄭聽啦」就係五毛
支持喺外圍唱就係義舉
邊夠你講？

做多左啦
五毛

教會堅呀
你唱今天我 差佬照郁你
唱聖詩佢地唔夠膽呀
你有冇睇古惑仔
個神交走左出黎 連埋啲街坊 連烏鴉都俾佢拋窒

五毛會叫「一係入去唱
一係上禮賓府唱俾教徒林鄭聽啦」

就算你今日去唱 聽日去唱
我再反感都唔會出聲
各有各做
至緊要你肯出嚟
唱相思風雨中我都忍你

既然靠人冇乜可能，點解唔可以試下靠神？
其實如果呢單野改做道士作法、和尚祈福守護義士同抗惡法，post主呢。類連登仔唔會話「有用咩？」
好奇問下，今次有冇道士作法、和尚祈福守護義士同抗惡法？

咁都唔明 耶撚係爭取歐美基督徒支持

試下郁神既兒女，睇下有咩後果